msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2026-01-05 00:56+0700\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: kr\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#. placeholder {0}: cl.name
#: app/components/class-system-section.tsx:298
msgid "{0}"
msgstr "{0}"

#. placeholder {0}: new Date().getFullYear()
#: app/components/footer.tsx:111
msgid "© {0} 32BITZ COMPANY LIMITED. All rights reserved."
msgstr "© {0} 32BITZ COMPANY LIMITED. 모든 권리 보유."

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:44
msgid "1. Acceptance of Terms"
msgstr "1. 약관 동의"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:44
msgid "1. Introduction"
msgstr "1. 소개"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:217
#~ msgid "10. Children's Privacy"
#~ msgstr "10. 아동의 개인정보 보호"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:217
msgid "10. Children’s Privacy"
msgstr ""

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:218
msgid "10. Updates & Modifications"
msgstr "10. 업데이트 및 수정"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:228
msgid "11. International Data Transfers"
msgstr "11. 국제 데이터 전송"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:228
msgid "11. Termination"
msgstr "11. 종료"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:242
msgid "12. Disclaimer of Warranties"
msgstr "12. 보증의 면책"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:238
msgid "12. Your Rights"
msgstr "12. 귀하의 권리"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:261
msgid "13. Changes to This Policy"
msgstr "13. 본 정책의 변경"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:252
msgid "13. Limitation of Liability"
msgstr "13. 책임의 제한"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:271
msgid "14. Contact Information"
msgstr "14. 연락처 정보"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:262
msgid "14. Governing Law"
msgstr "14. 준거법"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:272
msgid "15. Contact"
msgstr "15. 문의"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:57
msgid "2. Developer & Ownership"
msgstr "2. 개발자 및 소유권"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:57
msgid "2. Information We Collect"
msgstr "2. 수집하는 정보"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:68
msgid "3. Eligibility & Legal Capacity"
msgstr "3. 자격 및 법적 능력"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:87
msgid "3. Information We Do NOT Collect"
msgstr "3. 수집하지 않는 정보"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:104
msgid "4. How We Use Your Data"
msgstr "4. 데이터 사용 방법"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:90
msgid "4. User Accounts"
msgstr "4. 사용자 계정"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:125
msgid "5. Legal Basis for Processing"
msgstr "5. 처리의 법적 근거"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:118
msgid "5. License Grant & Restrictions"
msgstr "5. 라이선스 부여 및 제한"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:150
msgid "6. Data Sharing & Third Parties"
msgstr "6. 데이터 공유 및 제3자"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:144
msgid "6. Virtual Currency & Items"
msgstr "6. 가상 통화 및 아이템"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:176
msgid "7. Data Retention"
msgstr "7. 데이터 보관"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:169
msgid "7. Events & Limited-Time Content"
msgstr "7. 이벤트 및 한정 콘텐츠"

#: app/components/footer.tsx:74
msgid "8:00 AM - 6:00 PM, every day (GMT +0)"
msgstr "매일 8:00 - 18:00 (GMT +0)"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:187
msgid "8. Data Security"
msgstr "8. 데이터 보안"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:188
msgid "8. User Conduct"
msgstr "8. 사용자 행위"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:198
msgid "9. Account Termination & Data Deletion"
msgstr "9. 계정 종료 및 데이터 삭제"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:207
msgid "9. Data, Progress & Loss"
msgstr "9. 데이터, 진행 상황 및 손실"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:247
msgid "Access your personal data"
msgstr "개인 데이터에 액세스"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:202
msgid "Account data may be deleted upon termination or inactivity"
msgstr "계정 데이터는 종료 또는 비활성화 시 삭제될 수 있습니다"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:66
msgid "Account identifiers (username, user ID)"
msgstr "계정 식별자(사용자명, 사용자 ID)"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:105
msgid "Account sharing, selling, or transferring is strictly prohibited."
msgstr "계정 공유, 판매 또는 양도는 엄격히 금지됩니다."

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:232
msgid "Accounts may be terminated at our sole discretion."
msgstr "계정은 당사의 단독 재량으로 종료될 수 있습니다."

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:147
msgid "All virtual currency, items, characters, and rewards remain the sole property of 32BitZ Studio and have no real-world value."
msgstr "모든 가상 통화, 아이템, 캐릭터 및 보상은 32BitZ Studio의 전유 재산이며 실제 가치가 없습니다."

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:163
msgid "Analytics and crash reporting"
msgstr "분석 및 크래시 보고"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:200
msgid "Attempts to disrupt servers will result in permanent bans."
msgstr "서버 방해 시도는 영구 차단으로 이어집니다."

#: app/[lang]/news/page.tsx:46
msgid "Back to Home"
msgstr "홈으로 돌아가기"

#: app/[lang]/news/[slug]/page.tsx:104
msgid "Back to News"
msgstr "뉴스로 돌아가기"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:157
msgid "Balances may be adjusted for balancing or security reasons."
msgstr "밸런스 조정 또는 보안상의 이유로 잔액이 조정될 수 있습니다."

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:94
msgid "Bank account or credit card numbers (handled by third parties)"
msgstr "은행 계좌 또는 신용카드 번호(제3자 처리)"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:99
msgid "Biometric or sensitive personal data"
msgstr "생체 인식 또는 민감한 개인 데이터"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:47
msgid "By accessing, installing, downloading, registering, or playing <0> Shinobi War </0> (the “Game”), you acknowledge that you have read, understood, and agree to be legally bound by these Terms & Conditions (“Terms”). If you do not agree to these Terms, you must immediately discontinue all use of the Game."
msgstr "<0> Shinobi War </0>(\"게임\")에 액세스, 설치, 다운로드, 등록 또는 플레이함으로써 귀하는 본 약관(\"약관\")을 읽고 이해했으며 법적으로 구속되는 것에 동의했음을 인정합니다. 본 약관에 동의하지 않는 경우 게임 사용을 즉시 중단해야 합니다."

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:47
#~ msgid "By accessing, installing, downloading, registering, or playing<0> Shinobi War </0> (the \"Game\"), you acknowledge that you have read, understood, and agree to be legally bound by these Terms & Conditions (\"Terms\"). If you do not agree to these Terms, you must immediately discontinue all use of the Game."
#~ msgstr "<0> Shinobi War </0>(\"게임\")에 액세스, 설치, 다운로드, 등록 또는 플레이함으로써 귀하는 본 약관(\"약관\")을 읽고 이해했으며 법적으로 구속되는 것에 동의했음을 인정합니다. 본 약관에 동의하지 않는 경우 게임 사용을 즉시 중단해야 합니다."

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:129
msgid "Cheats, bots, exploits, or automation tools are forbidden."
msgstr "치트, 봇, 익스플로잇 또는 자동화 도구는 금지됩니다."

#: app/components/class-system-section.tsx:233
msgid "class system"
msgstr "직업 시스템"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:160
msgid "Cloud hosting and server infrastructure"
msgstr "클라우드 호스팅 및 서버 인프라"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:120
msgid "Comply with legal obligations"
msgstr "법적 의무 준수"

#: app/components/footer.tsx:87
msgid "Customer Support"
msgstr "고객 지원"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:212
msgid "Deleted data may not be recoverable"
msgstr "삭제된 데이터는 복구할 수 없을 수 있습니다"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:241
msgid "Depending on your jurisdiction, you may have the right to:"
msgstr "귀하의 관할권에 따라 다음 권리가 있을 수 있습니다:"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:114
msgid "Detect cheating, fraud, or abuse"
msgstr "치팅, 사기 또는 남용 탐지"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:69
msgid "Device and technical data (IP address, device type, OS)"
msgstr "기기 및 기술 데이터(IP 주소, 기기 유형, OS)"

#: app/components/header.tsx:22
msgid "DOWNLOAD"
msgstr "다운로드"

#: app/components/footer.tsx:90
msgid "Download & Install"
msgstr "다운로드 및 설치"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:94
msgid "Each user may create only one account unless expressly permitted."
msgstr "명시적으로 허용되지 않는 한 각 사용자는 하나의 계정만 생성할 수 있습니다."

#: app/components/footer.tsx:60
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:280
#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:279
msgid "Email:"
msgstr "이메일:"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:173
msgid "Event content is temporary and may be removed at any time."
msgstr "이벤트 콘텐츠는 임시적이며 언제든지 제거될 수 있습니다."

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:183
msgid "Event rules may change without notice."
msgstr "이벤트 규칙은 사전 통지 없이 변경될 수 있습니다."

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:197
msgid "Exploiting bugs must be reported immediately."
msgstr "버그 악용은 즉시 신고해야 합니다."

#: app/components/header.tsx:26
msgid "FANPAGE"
msgstr "팬페이지"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:275
msgid "For legal inquiries, contact:"
msgstr "법적 문의는 다음으로 연락하세요:"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:74
msgid "Gameplay data (progress, stats, achievements, logs)"
msgstr "게임플레이 데이터(진행 상황, 통계, 업적, 로그)"

#: app/components/header.tsx:27
msgid "GROUP"
msgstr "그룹"

#: app/components/header.tsx:24
msgid "GUIDE"
msgstr "가이드"

#: app/components/news-section.tsx:53
msgid "guides"
msgstr "가이드"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:192
msgid "Harassment, hate speech, or abusive behavior is prohibited."
msgstr "괴롭힘, 혐오 발언 또는 학대 행위는 금지됩니다."

#: app/components/news-section.tsx:65
msgid "highlights"
msgstr "하이라이트"

#: app/components/header.tsx:21
msgid "HOME"
msgstr "홈"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:274
msgid "If you have questions regarding this Privacy Policy, contact:"
msgstr "본 개인정보 보호정책에 대한 질문이 있으시면 다음으로 연락하세요:"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:117
msgid "Improve gameplay balance and performance"
msgstr "게임플레이 밸런스 및 성능 개선"

#: app/[lang]/layout.tsx:24
msgid "Join the ultimate ninja warfare. Choose your class, master your weapons, and dominate the battlefield."
msgstr "궁극의 닌자 전쟁에 참여하세요. 클래스를 선택하고, 무기를 마스터하며, 전장을 지배하세요."

#. placeholder {0}: new Date().toISOString().split("T")[0]
#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:35
#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:35
msgid "Last updated: {0}"
msgstr "최종 업데이트: {0}"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:145
msgid "Legal obligations"
msgstr "법적 의무"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:140
msgid "Legitimate interests (security, analytics, fraud prevention)"
msgstr "정당한 이익(보안, 분석, 사기 방지)"

#: app/components/footer.tsx:81
msgid "More Information"
msgstr "추가 정보"

#: app/components/news-section.tsx:41
msgid "news"
msgstr "뉴스"

#: app/[lang]/news/page.tsx:50
msgid "News"
msgstr "뉴스"

#: app/components/header.tsx:23
msgid "NEWS"
msgstr "뉴스"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:235
msgid "No compensation will be provided for terminated accounts."
msgstr "종료된 계정에 대해서는 보상이 제공되지 않습니다."

#: app/[lang]/news/page.tsx:56
#: app/components/news-section.tsx:88
msgid "No news available"
msgstr "뉴스 없음"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:154
msgid "No refunds for lost or modified virtual items."
msgstr "분실 또는 수정된 가상 아이템에 대한 환불은 없습니다."

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:253
msgid "Object to certain processing activities"
msgstr "특정 처리 활동에 대한 이의 제기"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:108
msgid "Operate and maintain the Game"
msgstr "게임 운영 및 유지보수"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:166
msgid "Payment processors (transaction references only)"
msgstr "결제 처리업체(거래 참조만)"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:137
msgid "Performance of a contract (providing the Game)"
msgstr "계약 이행(게임 제공)"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:29
#: app/components/footer.tsx:102
msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인정보 보호정책"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:111
msgid "Provide customer support"
msgstr "고객 지원 제공"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:77
msgid "Purchase and transaction metadata (non-payment credentials)"
msgstr "구매 및 거래 메타데이터(비결제 자격 증명)"

#: app/components/news-section.tsx:97
msgid "Read More"
msgstr "더 읽기"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:91
msgid "Real-world identity documents"
msgstr "실제 신분 증명서"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:250
msgid "Request correction or deletion"
msgstr "수정 또는 삭제 요청"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:134
msgid "Reverse engineering or data mining is prohibited."
msgstr "리버스 엔지니어링 또는 데이터 마이닝은 금지됩니다."

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:178
msgid "Rewards not claimed within event periods are forfeited."
msgstr "이벤트 기간 내에 받지 않은 보상은 몰수됩니다."

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:32
#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:32
msgid "Shinobi War - Developed by 32BitZ Studio"
msgstr "Shinobi War - 32BitZ Studio 개발"

#: app/[lang]/layout.tsx:23
msgid "Shinobi War - Epic Ninja Battle Game"
msgstr "Shinobi War - 에픽 닌자 배틀 게임"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:60
#~ msgid "Shinobi War is developed, owned, and operated by<0> 32BitZ Studio </0> (\"we\", \"us\", \"our\"). All rights not expressly granted to you are reserved by 32BitZ Studio."
#~ msgstr "Shinobi War는 <0> 32BitZ Studio </0>(\"당사\", \"우리\", \"당사의\")에서 개발, 소유 및 운영합니다. 명시적으로 부여되지 않은 모든 권리는 32BitZ Studio에 보유됩니다."

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:60
msgid "Shinobi War is developed, owned, and operated by<0> 32BitZ Studio </0> (“we”, “us”, “our”). All rights not expressly granted to you are reserved by 32BitZ Studio."
msgstr "Shinobi War는 <0> 32BitZ Studio </0>(\"당사\", \"우리\", \"당사의\")에서 개발, 소유 및 운영합니다. 명시적으로 부여되지 않은 모든 권리는 32BitZ Studio에 보유됩니다."

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:220
msgid "Shinobi War is not intended for children under the minimum legal age required in your jurisdiction. We do not knowingly collect personal data from children."
msgstr "Shinobi War는 귀하의 관할권에서 요구되는 최소 법정 연령 미만의 아동을 대상으로 하지 않습니다. 당사는 의도적으로 아동으로부터 개인 데이터를 수집하지 않습니다."

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:207
msgid "Some data may be retained for legal or security reasons"
msgstr "일부 데이터는 법적 또는 보안상의 이유로 보관될 수 있습니다"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:82
msgid "Support communications and reports"
msgstr "지원 통신 및 보고서"

#: app/components/footer.tsx:71
msgid "Support hours"
msgstr "지원 시간"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:29
#: app/components/footer.tsx:96
msgid "Terms & Conditions"
msgstr "이용약관"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:245
#~ msgid "The Game is provided \"AS IS\" and \"AS AVAILABLE\" without warranties of any kind."
#~ msgstr "게임은 \"있는 그대로\" 및 \"이용 가능한 상태로\" 제공되며 어떠한 종류의 보증도 없습니다."

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:245
msgid "The Game is provided “AS IS” and “AS AVAILABLE” without warranties of any kind."
msgstr ""

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:265
msgid "These Terms are governed by the laws applicable in the jurisdiction where 32BitZ Studio operates."
msgstr "본 약관은 32BitZ Studio가 운영하는 관할권에서 적용되는 법률에 따라 규율됩니다."

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:47
#~ msgid "This Privacy Policy explains how <0>32BitZ Studio</0>(\"we\", \"us\", \"our\") collects, uses, stores, and protects personal data when you access or play <1>Shinobi War</1> (the \"Game\"). By using the Game, you consent to the practices described in this Privacy Policy."
#~ msgstr "본 개인정보 보호정책은 <0>32BitZ Studio</0>(\"당사\", \"우리\", \"당사의\")가 <1>Shinobi War</1>(\"게임\")에 액세스하거나 플레이할 때 개인 데이터를 수집, 사용, 저장 및 보호하는 방법을 설명합니다. 게임을 사용함으로써 귀하는 본 개인정보 보호정책에 설명된 관행에 동의하는 것입니다."

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:47
msgid "This Privacy Policy explains how <0>32BitZ Studio</0>(“we”, “us”, “our”) collects, uses, stores, and protects personal data when you access or play <1>Shinobi War</1> (the “Game”). By using the Game, you consent to the practices described in this Privacy Policy."
msgstr ""

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:255
msgid "To the fullest extent permitted by law, 32BitZ Studio shall not be liable for indirect, incidental, or consequential damages."
msgstr "법률이 허용하는 최대 범위 내에서 32BitZ Studio는 간접적, 부수적 또는 결과적 손해에 대해 책임을 지지 않습니다."

#: app/components/header.tsx:25
msgid "TOP UP"
msgstr "충전"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:137
msgid "Unauthorized modifications will result in permanent bans."
msgstr "무단 수정은 영구 차단으로 이어집니다."

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:162
msgid "Virtual assets are non-transferable and non-refundable."
msgstr "가상 자산은 양도 불가능하며 환불 불가능합니다."

#: app/components/visual-gallery-section.tsx:92
msgid "visual gallery"
msgstr "비주얼 갤러리"

#: app/components/footer.tsx:50
msgid "Warning: Playing more than 180 minutes per day may negatively affect your health."
msgstr "경고: 하루에 180분 이상 플레이하면 건강에 부정적인 영향을 줄 수 있습니다."

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:170
msgid "We do <0>not</0> sell or rent your personal data."
msgstr "당사는 귀하의 개인 데이터를 <0>판매하거나 임대하지 않습니다</0>."

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:210
msgid "We do not guarantee preservation of progress, data, rankings, or virtual assets. Data loss may occur due to updates, resets, or security actions."
msgstr "당사는 진행 상황, 데이터, 순위 또는 가상 자산의 보존을 보장하지 않습니다. 업데이트, 재설정 또는 보안 조치로 인해 데이터 손실이 발생할 수 있습니다."

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:121
msgid "We grant you a limited, revocable, non-exclusive, non-transferable license to use the Game solely for personal, non-commercial purposes."
msgstr "당사는 개인적이고 비상업적 목적으로만 게임을 사용할 수 있는 제한적이고 취소 가능하며 비독점적이고 양도 불가능한 라이선스를 부여합니다."

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:190
msgid "We implement reasonable technical and organizational measures to protect your data. However, no system is 100% secure, and we cannot guarantee absolute security."
msgstr "당사는 귀하의 데이터를 보호하기 위해 합리적인 기술적 및 조직적 조치를 구현합니다. 그러나 어떤 시스템도 100% 안전하지 않으며 절대적인 보안을 보장할 수 없습니다."

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:60
msgid "We may collect the following categories of information:"
msgstr "당사는 다음 범주의 정보를 수집할 수 있습니다:"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:153
msgid "We may share limited data with trusted third-party service providers strictly for operational purposes, such as:"
msgstr "당사는 운영 목적으로만 신뢰할 수 있는 제3자 서비스 제공업체와 제한된 데이터를 공유할 수 있습니다. 예:"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:111
msgid "We may suspend or terminate accounts without prior notice."
msgstr "당사는 사전 통지 없이 계정을 일시 중지하거나 종료할 수 있습니다."

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:264
msgid "We may update this Privacy Policy at any time. Continued use of the Game constitutes acceptance of the updated Policy."
msgstr "당사는 언제든지 본 개인정보 보호정책을 업데이트할 수 있습니다. 게임을 계속 사용하는 것은 업데이트된 정책에 대한 동의를 의미합니다."

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:128
msgid "We process personal data based on one or more of the following:"
msgstr "당사는 다음 중 하나 이상을 기반으로 개인 데이터를 처리합니다:"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:221
msgid "We reserve the right to modify, update, suspend, or discontinue any part of the Game at any time without liability."
msgstr "당사는 책임 없이 언제든지 게임의 일부를 수정, 업데이트, 일시 중지 또는 중단할 권리를 보유합니다."

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:179
msgid "We retain personal data only for as long as necessary to fulfill the purposes outlined in this Policy, unless a longer retention period is required by law."
msgstr "당사는 법률에서 더 긴 보관 기간을 요구하지 않는 한, 본 정책에 명시된 목적을 달성하는 데 필요한 기간 동안만 개인 데이터를 보관합니다."

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:256
msgid "Withdraw consent where applicable"
msgstr "해당되는 경우 동의 철회"

#: app/[lang]/news/[slug]/page.tsx:114
msgid "Written by"
msgstr "작성자"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:100
msgid "You are responsible for all activity under your account."
msgstr "귀하는 귀하의 계정 하의 모든 활동에 대해 책임을 집니다."

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:83
msgid "You are solely responsible for compliance with local laws."
msgstr "귀하는 현지 법률 준수에 대해 전적으로 책임을 집니다."

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:77
msgid "You must have full legal capacity to enter into a binding agreement."
msgstr "귀하는 구속력 있는 계약을 체결할 수 있는 완전한 법적 능력을 가져야 합니다."

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:72
msgid "You must meet the minimum age requirement in your jurisdiction."
msgstr "귀하는 귀하의 관할권에서 요구되는 최소 연령 요건을 충족해야 합니다."

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:134
msgid "Your consent"
msgstr "귀하의 동의"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:231
msgid "Your data may be processed or stored on servers located outside your country. By using the Game, you consent to such transfers."
msgstr "귀하의 데이터는 귀하의 국가 외부에 위치한 서버에서 처리되거나 저장될 수 있습니다. 게임을 사용함으로써 귀하는 그러한 전송에 동의하는 것입니다."
